異世界我來了~! 沒有技能的全攻略 [1]

鳩up下都可以變書名

社交媒體沒有二百位朋友是否搞錯了甚麼

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

淨係走錢無用，人都最好走埋！！你每年最少響香港幫佢賺緊 18 萬，當一蚊都唔加你，做 45 年野係 810 萬 仲未計你養仔又要洗 400 萬，又未計呢個只係你份糧，仲未計香港班人渣老細用你既血同汗賺既大量財富 *班 pk 可能比1蚊你但賺緊4-5蚊 絕對唔好睇少自己，你淨係個人走都搞死港共 更重要係，你走香港班仆街藍絲要頂埋你交果做稅 (that's why 屯地波要加稅)，到時班賣港賊佢地就真係活響人間地獄

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

依本名又真係幾長

書

我已經寫到 part 6 收樓主班 PR 皮

我同樓主同一間公司...有啲尷尬

OK mark 左你名

關於我晚上8點還在上連登這檔事

Thx
今個月meet唔夠quota
比領導屌我冇做嘢
有你依句我可以cap圖返去claim OT

我有樓主痛腳
Tg me: tfhpainleg

不如你呢到講

樓主係AMS 睇sexshow睇到射單嘢喺珠大tg谷通咗天啦
佢大o omate 爆出黎笑能死

佢喺coffee shop用bong吸咗一啖 咳到連個早餐都嘔埋出嚟

典型鄉下仔出城

人身攻擊，五毛已入list

書名太長，0/10

應該冇出版社會肯出

你未抆走琴日你老婆塞落你到嘅 buttplug

咪賣手足 ok? me = 攬霞巴

正皮咗

不要再逼害
發現好多 PR 公司中意針對我社交媒體交友數量作出攻擊

我就擺撚到明係國腎打手